莫小姐係紅磡街坊講普通話？

新移民？

抵死啦支那狗

支那南亞大作戰

有曬CCTV就報警啦on9
大陸婆抵撚死

南亞人喺香港偷支那人野

今次支持蝻香港係咁危險㗎喇躝返支那最安全

廢中住腥港 竟然一口蝗味普通話

仲要有錢開花店

屌佢 投資移民 ?

全部大陸哩 鬼佬 南亞狗死返出香港啦

阿爺出解放軍啦